# Elixir
## язык программирования [[сетевое приложение|сетевых приложений]]
### на платформе [[Erlang]]/[[OTP]]


[ozon](https://www.ozon.ru/product/elixir-v-deystvii-yurich-sasha-217051443/)

## `/apt.txt` установка пакетов для [[Debian]]

```
elixir
```

```sh
$ sudo apt update
$ sudo apt install -yu elixir
```

## [[создание проекта через mix]]

## [[дополнения в Makefile]]

## [[web-проект]]
